女朋友鐘意睇自己男朋友呷醋係咩心態

會專登做啲野令男朋友呷醋，然後話你呷醋個樣好可愛
佢會特登講話邊個邊個男仔對佢特別好
又會幻想自己俾韓仔追，然後問我揀邊個好
有冇絲打可以解答下

撚狗

屌柒佢